民建聯向政府提議派不少於8000蚊

改革為民 化解矛盾
民建聯對2019/20年度施政報告的期望
Reform for the People, Commit to Resolving Conflicts

六月的修例風波，令社會陷入嚴重的內耗、混亂及撕裂，元氣大傷。是次風波雖然由修例爭議而起，但並未因修例工作終止而結束。修例風波凸顯出社會潛藏著重大而深層的矛盾及問題，過往一直未有積極去緩解，結果在修例爭議的誘發下，出現民怨整體大爆發。外圍方面，香港屬高度開放的外向型經濟體系，易受外圍經濟環境影響，在中美貿易磨擦升級，以至環球保護主義抬頭下，經濟前景同樣充滿挑戰及隱藏危機，急需政府作出應對。

面對內外危機，政府必需有釜底抽薪的決心、迎難而上的勇氣，從根本著手作出變革，包括：改變政府的施政風格、調整公共財政的理財哲學，提高部門協作及行政效率，於房屋、土地、教育、福利醫療等政策作改革，才可重建社會信任及管治威信，並力求在短期內治標，中長期邁向治本。

為此，我們就來年度施政報告，分七個範疇，共提出逾100項建議，重點包括：
.......
應對經濟風險
12. 按2011年「6000元計劃」的方式，向每位年滿18歲的香港永久性居民發放不少於8000元，以紓解民困。
.......

8000咁少有咩用

80萬都少la

NOW OR NEVER

反政府派8千
召喚藍屍加入

年青人兩個月爭取到嘅比民建聯幾年黎爭取到嘅多好多

冇8萬唔收貨

一百萬先再諗諗

重建理性溝通平台
1. 重建與社會理性對話的平台，線上線下與社會各界、不同持份者真誠溝通。
2. 成立專職隊伍加強與年輕人溝通，包括主動進入校園解釋政府工作，與青年對話及聆聽青年的聲音。
3. 儘快物色新聞統籌專員，以重整及統籌新聞資訊和公共關係策略；檢討政府新聞處的職能及架構，強化政府新聞資訊傳遞及政府政策的宣傳效率。

加快土地房屋供應
4. 改革「土地供應督導委員會」，由行政長官親自領導，統籌土地發展工作。
5. 積極推動新發展區及公營房屋項目的規劃，並按《收回土地條例》賦予的權力，徵收發展所需的土地。
6. 研究將預留予迪士尼樂園作第二期發展的土地改作公營房屋發展。
7. 檢討《長遠房屋策略》，增加公營房屋的供應，將公屋興建量與「三年上樓」目標掛鈎，並依此調整公私營房屋比例。
8. 由政府委託房委會或房協，在合適的政府土地直接提供過渡性房屋。
9. 在符合特定條件下，寬免真正首置而自住買家提供物業印花稅及按揭保險費，以減低真正用家的置業成本。
10. 按原有優惠和保障推售現存的「租者置其屋計劃」及「可租可買計劃」單位，並研究推出覆蓋其他出租公屋單位的新「租置計劃」。

應對經濟風險
11. 進一步優化「中小企業信貸保證計劃」及香港按掲證券公司「中小企融資擔保計劃」的特別優惠措施。
12. 按2011年「6000元計劃」的方式，向每位年滿18歲的香港永久性居民發放不少於8000元，以紓解民困。

照顧基層減輕負擔
13. 將所有分間出租(俗稱「劏房」)的住宅單位納入租務管制，保障租戶的權益。
14. 推行「租金津貼」及設立「租金扣稅額」, 以紓緩租戶租金壓力。
15. 將公共交通費用補貼計劃門檻，由現時400元降低至200元。
16. 延長公屋租金的調整周期，由兩年一檢改為三年一檢，紓緩加租壓力。

8000我唔要喇.
你搵黑警出嚟還返隻眼啦. 仆街.

民建聯你留返D 錢幫自己做帛金啦

關懷銀齡改善安老
17. 讓60-64歲的銀齡一族也可享用乘車優惠及醫療券，並新設銀齡咭，容許年滿60歲人士申請，優惠與長者咭相同。
18. 上調「長者生活津貼」及「高額長者生活津貼」的資產限額至80萬及30萬。
19. 將毋須經濟審查「生果金」的受惠年齡下降至 65 歲。

關注青年需要
20. 持續增加資助大學學額，務求讓所有符合入讀資助學士學位的本地學生，均有機會升讀本地大學的資助學士課程。
21. 加快落實青年宿舍計劃，同時撤銷入住宿舍需放棄輪候公屋的限制。
22. 在學校加強宣傳國家意識以及「一國兩制」對於香港的重要性，從培訓教師開始，讓青年人對國家有更正確和客觀的認識。

提升公營醫療質量
23. 加快第二個十年醫院發展計劃，並改革海外醫生來港註冊執業的機制，吸引已獲取專業資格的海外醫生來港執業。
24. 儘快興建公營中醫醫院，及儘快將18間以「三方合營」的中醫教研中心，正式納入公營醫療體系。
25. 推行結腸癌、子宮頸癌及乳癌篩檢，提高市民對預防癌症的關注，並把子宮頸癌疫苗注射，納入免費疫苗接種計劃，加強協助女性預防子宮頸癌。
26. 把更多治療癌症、不常見疾病及其他疾病的新藥及昂貴藥物納入《藥物名冊》。

改善社區環境
27. 設立「治理蟲鼠專用撥款」，以防治蟲鼠及消除社區衞生隱患。
28. 設立50億元「上坡改善工程基金」，加快推動上坡地區的升降機及扶手電梯工程。
29. 將「樓宇更新大行動2.0」的支援對象由50年或以上舊樓業主，擴展至30年或以上的舊樓業主。
====
基本上係大包圍

5條命兩隻眼，8你老母

成班垃圾而家先敢岀黎唔死都無撚用

夾埋扯貓尾過兩日囤地波話聽到意見就派錢 民賤聯就出嚟拎彩

扯貓尾收皮啦

而家比錢我地已經唔會平息到 一定要黑社會還債

擺明又係"成功爭取"系列

派幾錢都唔得
五大訴求
缺一不可

起碼八百萬

我承諾
如果真係派錢
我會全撚部捐晒出嚟買GEAR！

夾好哂

8000蚊係咪買到隻眼？

派撚左4000$先講野啦屌你老母

有啲嘢錢係冇用㗎

向藍絲文宣，原來搞事真係有錢收

冇一個人80萬都未撚講出黎啦

支持黃絲會派夠一萬

要派啦但唔好意思wo，會買裝備

攞$8000買麻包袋？

賠 眼 牙 please

孽瘤：明明係我提先㗎喎民賤聯

今次支持

唔派死全家呀
建議向 80 90 後無物業者派一間不少於300呎既公居

派8000既話
會捐4000蚊比被捕/受傷義士
再買4000蚊滿級豬咀

直到香港有真普選為止

我比返8000蚊你，我要你李慧瓊一隻眼

派多啲啦，愈亂愈富貴

市民全部換哂美金現鈔放屋企
多謝晒

屌佢老母啦，啲錢本來就係我哋嘅

無左隻眼，無左份工，無左自由，$8000都補唔返

4000都咁麻煩 8000咪要驗血驗DNA?

一人一間屋就差唔少

3M或成最大贏家

真香港人: 民主,自由 > 錢

4000呀仆街

自己掠水個陣就起個公廁1000萬
5人足球場8000萬（附近有另一個足球場）
捉左4.4萬隻老鼠用左2億

派錢嘅話冇十萬八萬真係唔收貨

去咗邊？

8000蚊夠交幾多個月租？

22. 在學校加強宣傳國家意識以及「一國兩制」對於香港的重要性，從培訓教師開始，讓青年人對國家有更正確和客觀的認識。

$4000都未撚收到呀
再派想玩到幾時呀？

多多錢都唔夠！
還返一班手足既前途俾佢地
還返一位女仔既視力俾佢
還返一個暑假俾一班學生

就算有都要2046年

大黨 有大黨既風範

廢黨 有成班廢人

痴線8000照要 抗爭照繼續 再還埋隻眼

GEAR GOGOGO

新香港人幾多先？

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

8000000

新香港人生到第３個又幾多先？

起碼刀兩皮啦𨳒你

如果每人8000可以買返香港，你相信好多人願意比返你

笑死當，鬧劇咁睇

識玩
要不是示威者，黃豆都無粒比你呀

我好驚有人用嚟集資賣起啲惡人既手手腳腳
諗起都擔心

幕後金主：政府

屌佢老母
上次4000蚊條數都未找 講經咩

可以買靚少少嘅裝咁囉

新香港人內地(指支那並非指鑽石山黃人仙)來港團聚又加幾多先？

你肯派我肯拎
拎完科金買裝

全家都係新香港人又可以加幾多先？

一齊買稀有gear

買物資lu

八萬都唔要，陪番d手足同佢地d 手腳眼耳口鼻就有得傾

錢照要，繼續抗爭，用8000買裝

每人800萬 一人一層樓

有d人4000都未收到
8000要派到我個孫收啦

Full gear

快d派啦
全民gear出街

不如直接捐比612基金喇

我收8000
我樓下個雙非加4件喺香港公立醫院生
應該有50000啦
大家都係生揀人
由得D廢親拎8000囉
生揀大把chan

派俾你點都好過填海或者借俾支共
應該獅子開大口
在學民建聯“ 社會運動成功爭取政府派錢“

錢照收
但繼續五大訴求
你吹咩

無8000蚊就上街

支持！留黎課金同眾籌

派樓

8000有咩用
藍絲成日話黃絲出去有錢收
又外國勢力
示威者出去1次8千啦
所以起碼派10萬1位先有用

4000都未收到
講派8000

Popo 一個月多8萬我地派8000 黑衣呀？

再唔成功爭取8000拉票
到時搵撚投

8000蚊換我自由？ 不了

懸紅匪首公告

淋病
乳華
一哥
辣眼黑警

買裝

有錢買gear

8萬都安撫唔到

起碼10k la

電單車頭盔 6800防毒面罩 2000幾港紙個把鋼製戰鬥用縮骨遮

800萬就差唔多
拎完錢即刻去移民
永遠唔返香港

8000蚊就想買起香港人良知
太睇少我地了

究竟呢班人個腦諗乜

8000隻眼啊屌佢老母黑警

我收8000
我樓下個雙非加4件喺香港公立醫院生
應該有50000啦
大家都係生揀人
由得生揀D廢親拎8000囉
生揀大把chan

最緊要快呀！要買重裝呀！

dllm李慧
話機場條友冇挑釁...叫人打佢之麻

8000蚊買我良知？
我拎來買gear啦

8000做到乜？
買半格階磚？取消150 同收返佢地d屋比我地住先講野啦

八千就收返埋啦

8000蚊買唔買到軍火？

我地拎晒$8000出黎買軍火,迫你港共政府交低晒所有錢

派呀屌你老母
唔想養黑警

8000全部攞去換美金

一人一間私樓

連登咁愛國

8000點接受

根本就係留條尾比民賤聯班仆街提議爭民意

8000萬我都照出呀屌你老母

我收8000
我樓下個雙非加4件喺香港公立醫院生
應該有50000啦
大家都係生揀人
由得生揀D廢親拎8000囉
生揀大把chan
你生揀咁窮mor chan果陣我咪返大陸（指中囯）囉

岩啦

唔好咗心急
錢照拎
仗照打

五大訴求

一人50皮，完

又想借花敬佛買票？

轉貼：

總之16號提款
提得幾多得幾多，港紙又好，美金更佳。如果美金話要預約就唔好等，照襟港紙，必須同一日盡拎至有最大效果

大家可以好清楚睇到

全香港所有銀行加埋都無300億現金
佔整體流通貨幣唔夠6%
即係9成半現金其實都唔係銀行到（eg. 借左出去尤其中資）

只要60萬人 每人提5萬
銀行都已經$1都無
只要大家都提得幾多得幾多
已經足夠癱瘓銀行既現金流
嚴重衝擊銀行體系
簡單直接有力迫使林鄭回應訴求
比起罷工同流血花算得多！

錢照袋
反繼續

我會全數比晒612

Push

你老母當我地雞呀八千，我比返你屌林鄭呀仆街陷家剷！

屌你啦 送一層樓都唔撚會停止抗爭

30 個 8000 夠義士打一條暴動罪

8000？吊拿星呢個政府。8000萬就差吾多

$4000 都未收到

有8000蚊買裝

唔好講派，係政府應該比翻我
唔好講到政府企係高地施捨比我地
你用幾多錢都賠唔返我地失去嘅野

派左再講有無用

建議一人一間屋

我比返8000你，你比返五大訴求我

爭取失敗

換晒做美金

8000蚊買豬嘴

8000 買到幾多個mask?

派8000，10萬個示威者捐出黎就8億
請僱傭兵打中共，平少少擺明車馬恐怖主義買下導彈射下深圳上海
你都咪話中共唔頭痕

取消150先啦

林鄭欠民賤聯， 今次還番等佢地11月選舉大家開心

80000000

佢點睇得出派錢啲人就唔要真普選？

仲買mask?
10萬個人拎8000出黎係8億

8000蚊都買唔到一格階磚呀

8000可以買幾多Gear
都話港共啲錢俾曬支共啦

我地出黎行都唔止8000蚊喎禮義廉

4000蚊派哂啦咩？

8000蚊分分鐘等到2047先有

借位

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

80 90後冇受惠吊你老母

日日唔出黎，出黎扯晒貓尾，做狗易幾多，10月選舉又贏

良心同民主自由不是錢可以收買買

陳茂波:而家8000都唔撚派比你地呀 吹呀

80萬都不能收買我們的良知

其實政府收我地稅，係應該俾服務我地，例如用喺醫療。依家cut醫療，俾返D錢我地，都唔知點解好似皇恩浩蕩咁。

我俾錢你幫我買嘢，你唔買，退返錢俾我，我要多謝你？記得政府係非牟利嘅，就好似大家夾錢開大食會，主辦嗰個買D平嘢，用唔哂D錢，退返D俾大家，我唔覺得有咩好開心。

如果 8000 蚊拎黎食玩瞓
你係名副其實食緊個人血饅頭

越多越好
錢照拎 行照遊
冇衝突

屌你老母，不論8蚊至八十萬蚊，錢照收

繼續屌你老母臭閪！

錢大哂咩, 仲要得雞水咁多, 比你經濟好返樓價升仲多點算?

二百萬人一人8000=一百六十億
可以夾錢買個島了

派錢做咩鳩?

每人一層樓先

錢照收 再捐比前線兄弟買物資 你咬我啊

818出嚟行

我收8000
我樓下個雙非加4件喺香港公立醫院生
應該有50000啦
大家都係生揀人
由得生揀D廢親拎8000囉
生揀大把chan
你生揀咁窮mor chan果陣我咪返大陸（中囯）囉

想拿票呀? 死返上去啦

都係時候要升裝

出黎反政府，政府就會派錢架，藍絲要不要加入

一票不投民建聯

核彈有冇權？

最少每人1億啦，我相信冇人會搞事，個個都移民

錢是打出來的

民主派：得八千咁少? 起碼八萬啦 對民建聯表示失望

8000買 iPhone XI
賣咗部舊嘅啲錢支持物資

15-20k就有得諗下

8000美元現鈔唔該, 要聽日派

按2011年「6000元計劃」的方式
做咩唔跟4000蚊方式？
自己都知果套柒左？

攞你地份糧出嚟派就差唔多

一個八千
十個八萬
一百個八十萬
一千個八球

架生可以一個個貨櫃咁買返嚟

比錢買野???!gear up

咪就係屌佢老母想轉移話題！

又要比藍絲free ride

真心8億買到十粒

p牌手動正皮

望下澳門
8000

今日下晝財政司司長陳茂波 （Paul M.P. Chan）聯同多位局長公布咗一系列紓困措施，幫中小企業面對轉差嘅經濟情況同減輕市民嘅生活負擔。我感謝過去一、兩個星期業界、勞工界同政黨向我哋提咗唔少有用嘅意見。正如我喺8月9號同33位各行各業代表開會後見記者時講，本港經濟情況非常嚴峻，同每一位市民都息息相關。

今日公布嘅措施，目的係紓困。要喺外憂內患嘅衝擊下回復元氣，當前最重要嘅係停止暴力，恢復社會秩序。近日香港多次出現以示威為名嘅暴力或者破壞活動，大家都感到十分痛心。我相信每一個珍惜香港嘅人，都唔會忍心見到香港被摧毀，因為香港呢個家你同我都「有份」，We all have a stake in Hong Kong！

有人將我早前回應記者英文提問時所講嘅 no stake in society 演繹成我認為示威人士都係喺香港 no stake 或者「無建設」嘅人，只係一個誤會。我當時嘅意思係除非有好少數嘅人因為覺得自己「無份」而不惜摧毀社會，香港嘅經濟發展對每一位香港人都好重要。

香港目前嘅難關正正需要每一位市民共同應對。請大家一齊努力，讓香港盡快重回正軌。

#撐企業
#保就業
#紓民困
#林鄭月娥
#CarrieLam

好驚十月選舉失利？
唔駛驚，點都唔投俾你哋。

泛民唔該建議$18000

脆脆地買一粒試下

派八千？
你當我係你呀
DLLM

8000？ 馬交都一萬啦
唔夠咪收股息稅
陰乾你班藍屍賤人嘅錢

26. 把更多治療癌症、不常見疾病及其他疾病的新藥及昂貴藥物納入《藥物名冊》

早就應該喇，咁多人死係呢種病度

派錢資助買Gear
政府=恐怖分子

8000蚊 叫我唔打飛機2個鍾就得

G持

no need

80000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000

8000=大概1000美金

10000 億人工島停工

平分晒比全香港

完

錢照袋，街照上

派4000都派撚到9唔88，仲點會搞派錢

其實真係唔介意你派錢

同派完錢 民怨就會散？
用下腦啦

分析大家可以點應對818反對通知書

大家入嚟傾下要比更多人放心去818

今日話免租一個月我係屋邨已經聽到好撚多c9阿叔討論免租一個月 真係要諗諗計

唔會因為8000$ 而停止囉 係咪傻架

拘捕偽政府官員！

800萬人口都分到125000
資助全港市民購買裝備反政府反送中

唔洗要8000

我要林鄭還一隻眼 就夠

一人8000000搵個地方建國算啦

派到出年都味派完 noted with thanks

派完繼續發夢 諗起都好笑

每人一層我諗解決咗香港八成嘅問題

派錢係好嘅，不過民建聯收皮啦

在學校加強宣傳國家意識以及「一國兩制」對於香港的重要性，從培訓教師開始，讓青年人對國家有更正確和客觀的認識。

陰d陰d

驗到有強國人基因先有份

又過出一次有6000 8000算得乜

劇本就係咁

之後琼子會見波叔
表達意見

然後波叔宣佈接受意見
派8000

民建聯成功爭取了

派啦
派完捐咗佢買裝備

8000買唔到自由 收皮啦

錢照收 政府照屌

又話外國勢力出一次就8000，咁政府派8000邊夠呀？派80萬啦
當香港人乞衣呀？支那狗就有錢乜都得

支持民賤聯，不過唔係派8千，最少8皮起囉

袋住先 知大家等錢洗

拎黎捐比612基金8000蚊換到眼咩

4000 仲未收到

八千蚊買唔到好多靚既GEAR，幾時加碼至一萬

8000 deal
不過只是要放義士，共享8000

同啲廢老講抗爭有錢收

求8000蚊gear list

唔要錢，，，還返 荃灣青年 d手腳

十皮啦 應該夠錢我買gear

一人一層樓先啦

送完照出

小氣到講到明大學生無份
不過今鋪真係we connect，可以叫埋身邊d藍色學生上街了

選期一近又出嚟r選票
錢我就照收 票就不了

夠錢換美式裝備

快啲派啦
不過繼續示威咁解

我個$4000呢?

雙非表示

之前， 但照狙擊民建聯。

派錢不如減稅好過啦，起碼係納稅人受惠
全部派又比埋大陸人果份，我又要交稅交番比政府on99

派居英美加拿大澳洲權啦將班狗官民賤聯嘅屋企人嘅海外居留權讓出黎派比真香港人然後新香港人同黑警派去大亞灣強制核電站執核廢料工作

818不衝 不圍 不挑釁 坐爆香港 能收能放

我比8萬你地
你比返人地隻眼來

年滿18派八皮缺席半日集會

錢就照攞

命就照革
係政府欠9左我地咖！
6月至今，6條人命，幾百個手足比人拉左，仲有一隻眼....

民建聯屌你老母！你唔撚係諗住派錢就夠呀？

光復香港
時代革命

派到我死果日都未收到la

派四千蚊都橫跨三個財政年度
派呢八千 夠送中 撤回三次

只限低收入wor
即係綜緩撚等

G持,錢照拎,運動照繼續

一人一百萬先啦

讚成，之後拎曬比義士

錢照袋
運動都會繼續
死黑警還眼

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

你地搞錯曬，派錢係還富於民，同安撫人心無關，錢照收遊行繼續，用果8000蚊黎買gear啱曬啦

至少2皮

數字都要鬥大

用我啲錢再賠返俾我係咩玩法

我寧願你用呢200億去幫盲眼少女醫返隻眼呀，仆街!

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

我收 但繼續行出嚟

Gear

[緊急分析]法！不！責！眾！

又扮撚哂蟹諗住呃選票
最幣係一定有人受

4000 都未收到
收到先再講啦屌你

每個月派$8000我就收貨

屌 八萬都唔收貨啦
死仆街政府 諗住用錢平息

4000宜家都未收到
派8000咪要等到2046?
咪撚鳩啦

8000連xs 都買唔撚到

終於肯出糧 成兩個月先得8000？
想同何妖老母墳同一立場？

咁幾時改革警隊啊？

應該係留空間比民建聯又成功爭取

班戇鳩仲以為係錢問題
係都唔會係8000解決到

民賤聯終於肯認「民怨整體大爆發」？
之前又話係反對派搞搞震？

拿

我反建議

向18-40歲人士派10000

黑警無份

老豆:咁撚少錢想收科？政府咁撚多錢 每人80000佢都搞唔掂啊 雞碎咁多想人收手

派到47年

自由意志無價！

仲有比人斬傷果D大，係咪以後犯法賠錢就可以

支持

9up

著數照拎，五大訴求，缺一不可

多謝民建聯成功為每位市民爭取$8000抗爭基金

屌你咩次撚次都益班低下階層 我地做到死就乜柒都無

年輕人成功爭取

【文宣撚】標籤 分化 代入 三大致勝原則

一人8千萬先會考慮下

派USD $80000 就一定會原諒你

8千蚊當人乞衣咩

集會期間絕對和平，不過我地唔會限制服飾，不割席。

8.16 集會見！

屌咁要搞大佢啦多d錢

而家係8000都無，屌

仲講派錢，我4000都未收到

依家係香港政府資助反政府示威行動 仲唔玩大啲 可能再派

少過澳門

有8000蚊貨金香城online買裝備

800萬就差唔多

選舉近了

又有錢買gear俾中學生

錢就照收 夢就照發

我愛國愛港快D派

係派先好
唔好又得個講字 錢就照袋 抗爭都是會繼續

比曬市民 佢地食咩呀

派8000買gear繼續反

起碼八球

民建聯好驚咁喎

政治問題派錢解決？

係民賤聯咁低質 覺得錢可以解決所有問題 收買人心

你知唔知大陸差我哋個一萬億 派比七百萬人每人有15萬
你派8000屌你老母當我地乞兒啊

200萬人一派完立即換曬美金

8000蚊就想買我良知？

睇黎政府會聽民建聯意見，選舉近了

抗爭者成功爭取派錢買物資

民賤聯擺明想借呢8000蚊為下次選舉舖路

藍絲冇得攞啦，政府要起人工島仲攞政府啲錢？

我會八成捐畀義士

家中長輩：快啲分走啲儲備啦，唔好留返畀中共喇

屌 禮義廉點會唔護航呀
根本一早寫好戲本
整堆小恩小惠，再叫禮義廉出嚟，提議派 8千
過幾日，政府就話聽到市民聲音，決定派8千
到時，禮義廉又成功爭取，政府又「回應民意」

721 811
818

派返自己交既錢俾自己

咁少錢買我十年被強姦

最少兩萬啦下話

袋完照屌

門檻一定好高。申請左$4000其實有幾多可以攞到？

一堆官腔廢話

真大台，資助買裝

gear咁貴，起碼都10000啦

8000 照要 夢照發

兩萬以下：五大訴求 缺一不可
十萬；五大訴求
五十萬：......
一百萬：我愛警察
二百萬以上：我愛警察 永續777

要求就係咁簡單

呢個政府諗野仲係同現實脫節
你派8000有咩用
你派夠兩萬 even 廿萬又點？
啲人都係拎去洗 拎去玩
但好大機會政府會照反
一嚟唔好留後生仔係傻 比果少少錢去招安
二嚟問心 8000蚊都係拎嚟玩架姐
長期生活有改善咩？洗完未又係反

我見到既係商機 社會越亂 政府就會派越多錢 依家真係你出黎行下 政府俾番8000你
你行多d 就自然袋多d

8000買唔起義士 佢哋唔係用錢就收買到
我哋嘅良知都係

真正收錢遊行

開始進入澳門模式？

派都好，唔想留畀政府
派就派多啲

我要真普選！

錢我就照袋，威我就照示，多謝贊助

屌 呢頭安撫 嗰頭比錢大陸換電
香港有中電 同港燈 仲要買

屌你老母 我戈4千蚊仲未拎到 仲派乜撚8千